自己一個係公園

小心冷親。

有心事？

我好想親自走過黎 搭一搭你膊頭 緊緊咁抱住你

巴打著多件衫呀

好撚頹

無咩感覺了

讓感覺沉澱 消除悲傷 才能重新上路

為乜噤傷心？

甚麼叫絕望 抬起眼望望

家庭 學業 友情

灰緊出街其實好危險

聯和墟

Ys

荃灣 ?

唔好咁啦 怕痛

坐多陣，沉澱下好返屋企啦，衰野一齊黎個感覺係好差，好多人都經歷過。但經歷過而家仲過緊日子既人都好多，唔知你有幾傷，但有日你回想返會覺得呢d經歷係會令自己成熟左，加油！

巴打有咩心事係度講黎比大家聽下啦
大家當傾下計
千其唔好諗傻事

巴打，仲係友愛體育館隔離個公園坐緊呀？

我前排都係咁，捱過左就無野，會覺得自己長大左，巴打加油

唔係個個飲酒都喺荃灣